有無20歲以上的人想一齊學游水，我連踩水都唔識

新界東地區，男。

點解咁大個先黎學, 係我就唔學啦

比錢上堂啦

細個無學咪大個學

會呀，係睇下有無個同伴想一齊上堂

到時成班上堂 大把伴

我都成廿二歲先學，不過係自學